96年既你生活得好嗎？

中六畢業冇再讀
做緊冷氣學徒

身邊個個都讀U
自己ON99咁款
So9sad

做地盤定鋪頭?

鋪頭仔
日薪JJ
足工開

夠我中三就唔讀嘅MK
而家先學人讀返書溫唔到入腦

讀完fd+hd半年無讀
依加返緊份濕尻full time 9fingfing

共勉之

加油

唔好
讀完fd+hd 做緊濕尻水吧

無錢途無方向
女朋友讀degree 佢啲八婆fd成日潤尻我搵萬零蚊

屌佢地班臭西

準備考紀律部隊

HD grad左一年
呢一年都返緊sales ft 前日終於遞左信
仲未搵到新工 有諗過過台灣打工換宿一段時間先返hk

上個星期見人開學真係好羨慕
我都好想返學

啱啱asso grad 仲搵緊工

ive畢業出黎做野
有份近屋企包食 同萬一蚊人工嘅工

岩岩去澳洲wh，來回做左5年救生員，想辭職唔做

Final year 廢u廢科 無方向 無女

中六出嚟，我做過 Burger King , 美心旗下嘅日本料理, 手機輔件產品個啲 包裝兼資料員, 薩記, A-Bakery Co. 大廠做麵包師, 雅xx文員, 彌敦道屈臣...

宜家讀返VTC 修讀數碼電子科技⋯做緊兼職teawood月入三千以下